有無人渣舊G/Jeep/Defender?

有無巴打渣G/Jeep/Defender?

心郁郁睇緊d 90年左右嘅舊G, 230/280/300, 上網爬過文, 缺點有千百樣, 轉灣差, 入唔到停車場, 車重無力等等, 但實際係香港渣落係點樣? 零件難唔難搵?

入停車場真係要選擇過先得
之前借過朋友部jeep後揸
好高收視 但一出去泊停車場 試過要兩手先轉到個灣
同埋個頂差唔多貼住天花板
玩下過癮 養就唔好搞

如果日系有無人玩? Pajero mk1, FJ60/70?

Jimny

Defender真係愈睇愈靚，觀頭碼頭廣場附近成日泊兩三架係度，輕度改裝下好正

尋日見到部短陣defender放十九萬 可惜得番6年命仔

Defender要有心理準備操下腳

呢啲款係咪好食油？

所以睇過300GE/ G Military 無死期, 但我見就算有死期個價都只升不跌

因為個極力子?

如果電油, 聽講都要近$3

係男人都鐘意 但好貴揸 冇能力
揸呢d 車既人應該搵好多

Chrysler啲垃圾都買

AMC 年代嘅Jeep 其實唔錯 但1987年賣咗比Chrysler 之後就開始 依家好似merge 埋入Peugeot
利申外國撚
揸1988年 (AMC最後出嗰批) Jeep Comanche Pioneer 4.0L 直6 5速 唔係daily
有諗過轉AX15 因爲原廠波箱係Peugeot BA10

係呀個極力子都幾重下，不過揸揸下就慣